覺唔覺阿仙奴同曼聯d人, 其實啱踢對家多d

mk,馬迪爾,盲佬呢d其實好岩踢阿記,呢幾條友主打地面一定勁好多,跟摩佬style好似格格不入咁

但胖虎,山狗,藍斯呢d體力充沛又肯走上走落,去曼聯分分鐘踢得仲好

你想要山狗唧

摩狗浪費晒堆年青進攻球員
martial rashford呢d年紀難得有能力係大會打正選 跟著個智障領隊
阻礙佢地成長

邊撚個係胖虎

同問

笑左 笑右

......

唔敢想像山狗下下45度吊個波比渣古伊巴普巴費蘭尼頂

真心覺得用佢兩個好過用渣古

唔敢想像山狗屌9 伊巴唔撚跑去追波
伊巴： 踢9死你隻山狗

哥迪奧拿真係可以教球員點踢
球場上點

摩連奴就唔得
可能呢2個係培養技術性
所謂有天賦球員雙方的差距

摩連奴 講來講去都係得奧斯爾一件

奧燒呢d天才視野關鳩摩佬事咩

摩佬教防守你唔講？
當年國米嗰兩大中堅由大會棄將教到守贏巴塞
皇馬年年十六郎教到穩入4強
上季係曼教到落荷、爆炸升一個lv
我就唔知哥佬教左邊個防守球員出黎？

已經聞到嘈交既氣味

哥狗同摩狗=美欺同牙朗=iPhone同Android

9000M唔用咪好晒

90億

下 m=萬喎

兩個合作教同一隊波咪不得了

沙加一定岩摩佬用

依家嘅新仔咁有性格同自尊唔會想跟摩狗套underdog心態啦 會想進攻唔想守波

只不過係摩主打守 曼聯入波英超第2比人講到唔識攻 其實幾攻得
而哥狗主攻 但其實同曼聯般尼一樣失12球最少 就講到唔識守咁

摩狗前場屈個人質素
哥狗後場屈個人質素

摩佬最應該教27-28歲球員
哥迪臭拿就岩後生仔
摩佬好少同老餅鬧交 後生仔就成日反面
哥迪奧拿就岩岩相反

摩狗後場屈ddg

前場屈連加特

Full team應該唔使DDG表演咁多
但係成堆玻璃中堅

講得好，幾時都話joe仔sick ball

知啦屌你老母

真心摩佬埋沒左連加特
如果比哥狗教連仔已經入波助攻雙十

天才球員去到邊都會發光發熱

講阿仙奴但個個講雙曼
無人理

呢個真
頭幾場bailly+jones冇病冇痛個陣都冇乜幾可見ddg表演

又唔見你講黑B

知啦 成條廢老咁講完又講

兩條垃圾英撚互含

個個話摩狗唔用青訓 但依家加埋出咗3000分鐘都有
哥狗出名會提攜青訓 反而就…

米甘拉梨地 人地開po講呀妓牙 梨地做乜牙 你叫牙妓粉情何以堪

山狗肯走上走落
你睇緊邊隊波

Btw盲已經唔係啱唔啱曼聯嘅問題，我覺得佢係唔適合踢英超

冇錯
又唔識攻又唔識守

換教練咪得囉

想要martial